全世界要人唔該

做到既盡做

唔小心掉左野又好
頭暈未食早餐就通知司機